\begin{minipage}[t]{150mm}
\vspace{3mm}
\section*{Ninjaens selvnekrolog}
Idag vil jeg være nødt til at have skrevet denne dagbogstekst i tidligere end normalt. Dette skyldes at den vil den være min nekrolog, da jeg vil være død få timer efter denne tekst læses og altså før den normalt ville  have være skrevet.

Sørøvernes tilnærmelser, der var tiltaget gennem hele ugen, vil have kulmineret kort efter frokost idag. På dette tidspunkt vil de fleste ånder have forladt den gule murstensborg, hvilket vil have svækket mit forsvar. Pludselig vil flere af de ældste ånder havde sunget sørøversange og trukket deres papsværd. Omringet af disse stærke tropper i deres orange uniformer og deres sørøverflag, der blev smykket af elektronbaner. 

Efter ihærdig kamp, som kostede diverse sørøvere livet, vil jeg være blevet trængt op i en krog og være flygtet op i kvantetilbedernes hellige tårn, kæmpende med næb og kløer om hver et trappetrin. Ankommet på det øverste trin vil jeg have valget mellem at lade mig fange af sørøverne, der er kendt for deres kiksemisbrug og dårlige humor og tage springet. Jeg vil derfor havde valgt at springe hovedkulds ned i fordærv, for om ikke at dø med ære, så trods alt med min uskyld i behold.

Jeg vil være faldet, faldet, faldet, faldet, faldet, og død i et intimt møde med den jydske 
muld. På dette tidspunkt vil jeg både have åndet den sidste livsgnist ud af mine brækkede lemmer og samtidigt være yderst frustretret og vred da jeg ikke vil have opfyldt mit livs sidste opgave. 

Da min sjæl vil være sunket gennem jorden nedad mod min gode veninde Hels døsdrige, og jeg alleredevil have  glædet mig til mjød brygget på amorphophallus titanum og sushi skåret af druknede sømand. Men mit sidste syn fra de levendes verden, vil have været mit eget åsyn og pludselig vil det have ramt mig som et lyn.

Jeg vil have været ordinatoren, den dobbelte hunko, og det vil have været mig selv, som havde været mit mordmål hele ugen. Hele tiden vil jeg kun have vist, at det var en koordinator, hvis liv skulle endes, og i ugens løb vil jeg havde forsøgt mig på at dræbe mange af den slags væsener.

Det vil allerede være startet længe inden denne uge, mens jeg stadig gemte mig i de norske hæjfjelde. Ved en kombination af trusler om salg af solskinsøen til det svenske rige, og bortførelsesn af en neutronstjerne blev de parringsparate koordinatorer lokket til sydlige himmelstrøg og fastholdt med hård hånd af den lokale censormilits. Først midt på ugen var de blevet henrettet, efter at have skrevet et misvisende postkort til ånderne i murstensborgen.

Lidt senere dræbte jeg to kemiske koordinatorer med passende stoffer og paralyserede koordinatorissimoens hjerte mens jeg også indtog store mængder døde høns.

Sidenhen åbende døren sig på klem, da jeg mødte fysiktroden, og udviklede en nano-mortar, som skød en lille mængde polonium ind i hans venstre øje, hvilket også lod os slippe af med denne koordinator, som var kendt for sin hårdhændede behandling af sine undersåtter.

Nu manglede jeg dog stadig to koordinatorer og disse vil jeg først være kommet af med denne, midt livs sidste, aften. Da jeg i kampenene på trapperne vil have smadret Fynboens knæ med en stidsøkse, jeg vil havde stjælet fra dværgenes tunge troper. Dette vil i eftermiddagens løb have resulteret i at han døde af blodtab, mens hanvil have prøvet at svømme tilbage til Dana's have, hvor hans tilstrabte gravplads befand sig i elektromagnetismens opdagers baghave. En beklagelig misforståelse vil dog have resulteret i at at hans jordiske rester vil være placeret under den røde ting i opdagerens alternative baghave, hvor kvalificerede kaffegæster i al fremtid vil tømme deres kropsvæsker i hans mindelund.

Som den sidste vil jeg havde endt koordinatoren over alle koordinatorers liv, hvilket dog krævede enorme mængder af absurditet. Han gik i søvne op ad trapperne, med sin kaffekop svingende farligt over hovedet og mumlende gamle piratsange. Jeg samlede al min snilde, og i et splitsekund erstattede jeg koppens indhold med dets koffeinfri afart, som efter næste slurk fik hans hjerne til lukke ned, og ikke at kunne genstarte da backupen af hans hukkomelse lå i flere dele på et hjemmeslagteri ved Stillehavets kyst.

Nu med opfyldt drabsopgave, og udfyldt liv, fyldt af et spor af blod gennemsyrende alle billeder i livet der vil være passeret foran mit indre øje, vil jeg have accepteret døden. Jeg vil have indgået ægtepakten med min elskede Hel, trods den smule svigerfar, og vi vil nu begge vente os, formodentligt étæggede tvillinger i to legmer. 

\emph{Helene og Hel, dødens dronninger}. 

\section*{Dagens bevis}
\emph{Sætning:} Hvis $n$ er et naturligt tal, så er $n^2$ lige.

\emph{Bevis: Induktionsstart $n=1$:} $1$ er lige

\emph{Induktionsskridt} Antag $n^2$ er lige. Der finder vi at $(n+1)^2=n^2+2n+1$, som er lige.
 

\end{minipage}
